各位手足，係時間去食個晚餐再番嚟

如果今晚有升級既話，最好大家有氣有力，趁仲有大把人係仲行緊同埋無咁快會趕人就，應該冇咁易有衝突，所以快啲去食個野，可以既就買多少少番嚟準備抗爭既開始

聽日有考試，行咗五個鐘焗住要返去
加油香港人
到時考完如果仲有一定去